會唔會有人見到自己流血先覺得壓力釋放緊

有時心理壓力大到痴線
就會自殘 望住自己血慢慢流
就好似啲壓力一齊流出黎 即時鬆哂咁？

見到黑警流血
我就興奮到不行鳥

係 但只係一時
大部份時間個人好辛苦好無力

或者你搵d可以搞喊自己嘅電影，我喊會釋放到，試下唔好傷害自己

每日啲片好似催淚彈咁喊 但個人更加無力 唔知仲可以點做

打住飛機先

絲咁點

咁仲好啦 一個月自動釋放一次

你用你既方法啦
總之都係打住飛機先

不篤灰 不割蓆唔係口號

好老實食tg食到個期亂哂 更加頹

方法就淨係見到血就鬆哂
唔敢自殘到死 留返條命攬炒

可以搵感觸到喊嘅，唔係傷心到喊.. 不過個個人唔同，之前係youtube專搵d人地求婚片續個睇都好易喊，可能我特別感觸不妨試下，好過流血

你買舊豬肉返黎
用針吉到佢出血
咁咪鬆哂囉

開心方面感觸到喊真係搵唔到

希望你戒連登，同埋唔好再睇運動有關嘅片住

打潛艇

放一盤熱水，雙手抱拳放落去，d熱力令我即時放鬆+醒

有無關心你嘅人？

見到人哋流血爽啲 屋企人撞爆面滴咗啲血落我隻手度嗰種溫暖

我都會某d時間好辛苦就咁
一喊到失控就會用指甲或到刀片劃隻手
見到有一條條血痕唔知點解會有種紓壓嘅feel.......
覺得自己好似怪人唔敢講出黎

流m吧

咁你去捐血站返工咪得囉